美國參眾兩院全數議員支持香港人權及民主法案，唯過半議員投棄權票或缺席

如果你唔可以容忍美國投廢票，點解可以接受自己投白票，甚至係對家？

不服來辯

好高質

推

過度話有過半棄權？

非常高質！

5毛來辯

呢個係比喻

眾議院435席有417票贊成

如果容忍到呢？

比喻

樓主比喻咋

即係曲線要寫埋係曲？唔怪之得香港人唔習慣用腦。

五毛邪惡熨斗
又係你呀

Push

笑撚死 鳩噏都唔用下個腦

所以人哋咪可以成功玩，fake news

無撚錯

比喻得好差
拉你老母

學下咩叫比喻再講啦

拉

on9

屌 點駁

比乜撚野喻 on9樓主

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

人地超過95%投贊成，你屈人地5成白票，再用作比喻，咁好笑。

好多五毛，一句野驚成咁

好高汁

投廢票=助攻獻世派
自己諗

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

push

岩

有乜理由唔投票

比喻就講明啦on9

呢次係對香港特衰政府同警謊嘅一次公投。跪求大家只係分黃藍，唔好理乜撚派！

你作文係咪拎U

所以你就選擇投白票，送一推投反對票嘅議員入去？

高質推

寫清楚啦屌

個個屌樓主都唔知做乜柒

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

你哩個已經唔係曲 比喻黎 竟然咁多人唔明...

已經唔係標題黨咁簡單，直頭係戇鳩標題黨

tui

拉 fake news

烏克蘭民眾發動政變及杯葛選舉，唯人民投票率達8成，總統連任成功

講到一嚿嚿

一個post睇清連登幾多小學生

浪費左 5 分鐘

你戇鳩?
你用緊嘅所謂比喻係外國一大班官
你而家係製造緊假新聞
del post 啦弱智

拉 刪post la bye

你個名真係冇改錯

似係類比
行申 中文1

有咩唔屌得？ 標題黨內容誤導 跟住冇人睇得明 柒咗啦就話係比喻
呢啲post 直入黑洞啦 有咩唔屌得？

文盲集中地

高汁

你最多話我標題寫得衰，
但只要㩒入來，
正常人都應該知我想講乜，
如果只係㩒左入來都仲信以為真，
咁你唔係好適合上連登。

pull
共狗

因為美國人值得有民主
不投撚你自己攝高枕頭諗諗

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

樓主我愛你
我冇你口才咁好

容忍到咪上大陸慢慢忍

支持你既論點
不過你成句statement咁講，好難怪人唔明

自己表達能力差
話人理解有問題

你啱,咁我投建制,我射落海都唔益你班賣港泛民

姐係點？ 你奉旨開post 9up就得? 我屌9你9up就唔得?

你寫得衰同我㩒入嚟冇衝突
我㩒入嚟同我睇唔睇得明更加冇關係
係你寫得衰再屌人睇唔明呢下扯火呀 仲柒撚矇矇咁

寫得差就道歉啦仆街
仲撐 林鄭嚟㗎你？

係表達差啲

大家唔好屌樓主

集中投票

on99

高質

ob99

拉

認真答，佢哋投完廢票，
結果都係全數議員支持及通過

你投廢票，
結果好似啊叻，何妖呢D PK
就會出黎大大聲串你

既然係咁，我接受大家負皮同埋你哋意見，
我認我寫得衰，我下次會寫好少少。
咁我係標題加埋「如果⋯⋯」係咪會好D？

不過我都係想大家去投票啫。

其實係個選舉公唔公平有冇認受性嘅關係
當然，去到今日已經太遲唔洗討論太多，係自己人就去投票俾非建制，唔信個制度一回事，兄弟爬山有人想選想投一樣支持

呢類故意散播假資料acc,其實應該永久ban

不如比多少少時間寫好啲開過個post 啦好嗎？

下次加返「假如」兩隻字會好啲

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

即係我係咪可以無啦啦話

「大亞灣核爆
香港人在人間煉獄」

其實比喻緊香港警暴核爆
於你而言咁樣係咪好合理

del post 啦屌你老母

投白票只適合用係民主政制已成熟既國家
係極權統治之下 白票只等同於助長惡勢力

你都on9
人地奉旨要明你啲野
下次不如成個post得一粒字然後話係啞謎啦
你呢啲唔叫曲，叫假新聞

個比喻同事實不乎

用唔係事實嘅比喻冇問題
問題係佢要加「假設」
中學雞都知做數要 let x = 乜、設x 為乜
係一開波就用個x
之後人地話佢個x 冇出現過
佢就話人地戇鳩唔明佢x係咩
智障學人開post

咪係

啦

【廣傳】全世界都當區選喺港人對示威的公投。對家不斷放大上水老伯事件催票。白票只會被當成中立撚。請認清區選真正意義。

CNN: After months of unrest, Hong Kong is holding a de facto referendum on protests

唔個你up 乜撚野
有無讀過書

知

我開post原意係：
各位睇到呢個標題之後，
有咩直接反應呢？
再從而反思下，
投白票係實際政治下係有咩後果。

Del post我就唔會㗎啦，道歉就會，亦都已經道咗。

On9
Blocked

del 啦柒頭
重要講到好似自己決定到咁
唔係你撳個掣就del 到架傻鳩

高質！

始終明既係佔大多數，
你睇吓呢一刻既正負評仍然係正數，
我就睇數字做人嘅，
你係唔滿意嘅你咪投票囉，
同選舉一樣，
你話唔滿意但又唔去投票，
我好難幫到你個喎。

高質post要推

共和黨參議員Josh Hawley : 全世界也關注香港「區議會選舉」

親Trump媒體Fox News : 區議會選舉是「香港示威公投」

快啲用實際行動去證明，
我嘅post全唔存在根本好少意思

罰款五嚿水

回錯

真

有乜出奇？少見多怪。立法会開会有邊次坐滿人？？？？？

樓主3毛投白票不如取消區選

Hi，五毛

你畀多2分鐘睇多次個post

你問番泛民立法會點解咁多缺席棄權甚至贊成賣港議案

捐人工畀被告暴動既手足係唯一可以明確開出既承諾

大話講100次會洗到腦 公投前夕要團結 小心不投撚白票撚投建制撚

Sorry, 我盲撚咗對唔住樓主

所以我係會屌飯民缺席㗎，支持捐人工。

我都有唔啱

有邊個真係開聲會捐？(唔係畀612射畀自己友律師or星火最後政府收番堂費等等) 係真正做經濟援助貼生活費

有既list出黎睇睇 ( 捐星火still better than 唔捐)

請善用不推文回覆

高質到喊

借個位宣傳吸引火力黎推post
一向多五毛入黎攻擊
比多d人推呢個有用post
等睇五毛來辯
大家睇完唔駛覆

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

老實講 睇唔明樓主有咩問題
其他人係康智嚟？

拉 on9

啱呀
所以選完我哋咪要監督佢哋囉

Make some noise also important

議員投白票同選民投係兩回事

個唯字唔係咁用的樓豬覺得唯=如果？？

駁唔到

喂...讀好d書先啦....d中文仲衰撚過小學生

仲要以為自己文學大師咁.真係肉撚酸

因為叫投白票既都係三毛同對家
對家用盡各種邪術去影響選情

冇講過，的而且確係係想表達字面意思

容忍到呀,咁即係可以投廢票

戇鳩樓主

都係嗰句

區議會同立法會唔同

淨係你條邨開花，有個黃嘅議員會去跟進邨內被捕嘅街坊
已經好唔一樣

但請你記住兩年後拎返出黎
犯民必定要受制裁
佢地咁鐘意血債票償，立法會嘅債，立法會選舉償

3毛蟼𠻺左

啱立法會民主黨上屆換曬新血，許智峯已經同老屎忽好大分別。